劉馬車怒屌黃屍法官：點解MK仔陳耀東證詞誠實可靠但我唔係

大家又要去馬車關愛基金捐錢啦，馬車一家咬老綜好窮無錢叫雞架

冇人想知呢舊社會垃圾講乜

Don't make stupid people famous

以為庭上屌添

BLOCK 柒條友算
成日幫條傻鳩宣傳 話唔定係本人

真係幾似

唔好乜柒都擺上連登

無人想知

性病生成點？

same

佢係傻 但唔會傻到博佢去坐

強姦犯

起底先知

善用起底功能，block條宣傳撚樣

即 block

扑吓吓都馬車成日post垃圾出嚟

藐視法庭,有冇人報警同send去法院?

已block樓主 劉馬車打手

貼隻人形畜生做乜撚

點比得上秋官呀

辯方求情指，事件源於陳首先挑釁及取笑被告，被告於案中亦有受傷。辯方續指，被告與無業父親居於公屋單位，兩人每月合共領取7,000至8,000元綜緩金。被告過往有三次案底，辯方指其中一次是因被告「網上亂噏嘢」，望裁判官判處罰款，最終如願。

叫撐警幫佢喇

大陸嘅更新人士點稱呼

捐俾條強姦犯醫性病？

大家睇"劉馬車"D片之前, 請睇以下內容
好多人話劉馬車傻,佢其實醒過好Youtuber
佢以前拍好多片發明星夢,北上叫雞 / 屌其他youtuber....
有click view, 就有收入 ( 一千幾百對佢黎講好多) 夠佢北上叫雞
佢以前D片,因為色情/暴力..比人舉報,
Youtube 封晒佢D片,一度零收入
而家佢轉用令外一個方法
講政治, 同大多數人持對立意見
因為呢類片, 向 Youtube 舉報係好難成功
佢引人入去佢個 youtube Channel 屌佢
有人睇佢就有 click view 就有錢收
大家記住唔好係任何社交媒體
睇佢直接分享出黎嘅片或直接分享佢D片比其他人
(其他人 backup 再分享例外)
記住! 唔好中計, 話比身邊朋友知
要呢條 PK 答車出九龍嘅錢都無

係大時代入面個丁蟹呀

佢鬧法官? 拉得架喎

去youtube檢舉條傻閪先

唔好click條link幫條仆街賺click rate ，條仆街拎綜援，我地間接養緊條撚樣

白卡坐車2蚊

人格障礙

同我地一樣
遍地開花

因為你樣衰

大家block左樓主佢啦
起佢底都知佢係邊個
全撚部都係馬車

唔撚gur 牙

樓主日日宣傳強姦犯有咩居心

肯入青山未

佢咁開名鬧個法官算唔算藐視法庭？

想睇無格

有冇 冇格版

有無辦法可以舉報佢用個個人戶口作商業用途?煩下佢都好

樓主專貼劉馬車啲片上連登，block得

00後？

+1

MK仔都可信過你

所以真係唔好post佢片啲link上嚟
佢搞到自己好有爭議性引人入YouTube屌佢

有機會係

劉馬車係強姦犯
劉馬車係死雞蟲
檢舉佢個YouTube channel

Show Blocked User - 1歲填色比賽冠軍 )

因為你試過拍片用菜刀捅自己屎眼

Blocked

blocked
樓主一係佢本人
一係小學雞

廢物DNA

條友攞緊綜援唔收得捐款㗎！

佢之前話自己唔係拎綜緩

綜援廢青笑鳩 d大學生 黃絲廢青

我整左幾條片俾啲藍絲睇

俾佢地睇下支持逃犯條例同警察既人係一個點樣既人

絕對唔係吹捧佢

尋日庭上辯方律師講的

唔好再轉載個傻鳩新聞
撳入去都廢事
社會垃圾 送返支國就啱

馬車再見

藐視法庭from wiki
播出圖像或評論，可影響到涉及審訊的人士（證人、法官、陪審員、律師和控辯雙方等等）。例如，在審訊活躍期內播出可能在案中提及的證供詳細內容，便有藐視法庭的危險。
報導關於法庭的一般性質資料，足以損害人們對法庭公正審理某宗案件的信心。
告得？

條片已經睇唔到...比人舉報
証明劉馬車入左連登

佢正宗一件社會垃圾
不過俾心機做一件最垃圾既社會垃圾都算係一種成就來

絲打們今日野餐小心D
條友上次先係金鐘到偷拍野餐絲打裙底

擺條片幾分鐘俾人ban

完全封鎖

其實拉佢入青山未，危害社會

直接去舉報劉馬車條 youtube channel
等佢呢個禮拜果 幾千 view 都無埋

睇呢度

要幾on9嘅人先會睇呢啲無腦嘅片？！

無腦既人

唔知唔想知唔撚想知

攞綜緩睇醫生唔係唔洗錢咩

佢似用親身証明 係大陸坐咗陣監會比人洗腦。
I love big brother

咪撚理個on9仔

可否剪多條佢去大陸叫雞/出獄後自拍....去掙警晚宴嘅片落去
加 # 上次請佢去掙警嘅 FB 群組
Many Thx!

我想睇下有毒既J係咩樣

請大家報警，條片已經可以成為侮辱法庭既証據，

請各位back up再send比法庭

已有了

有冇巴打告串畀社署知送佢一程

放上 google drive

因為你係強姦犯

報串

收到 今晚整
因為佢支持送中 屈我地收錢
佢令我兩日就學識左用iMovie同Final Cut Pro

真

劉生你係咪唔記得左自己之前守感化令既時候上網鬧感化官之後要受靶
係咪想受多次

唔拍上youtube點拎返幾百蚊還錢

blocked

估下如果馬車又入冊有冇得免費醫個病

屌樓主係咪佢本人
成日po佢d野做乜鳩

Block撚左樓主佢啦
懷疑佢就係劉馬車本人
係咁post佢d片上黎

咪撚幫佢賺錢呀

社會垃圾

借錢比佢肯定渣都冇